連登仔一邊怪父母冇樓留落 一邊自稱買唔起樓所以及時行樂去旅行

留名等睇精神勝利撚一句我冇諗住生wo秒殺我

有無樓都好，有腦嘅都唔會選擇生下一代出黎做奴隸啦

冇樓呢個問題, 唔係怪父母就可以解決

戴妖.gif
邊個唔信就冇好下場

唔生咪得囉